popo高層在612後話會買防laser眼鏡比前線用？

popo高層在612後話會買防laser眼鏡比前線用？點解唔見有popo前線用？有冇人搵得返個報導？高層食夾棍？

唔講唔覺